喺雪米糍面前 哈根大師都要跪低

雪米糍世界第一

味道可以打個和
但係佢又平又多

agger

屎

將推出哈根大師雪米糍

雪米糍樂天果隻先正
維記差幾皮

留名睇反日撚入黎開你拖

講事實都要開拖

你search下之前個雪米糍post, 班5毛，反日撚酸到呢...

咁都有五毛? #[so#@

維記個雪米糍皮贏幾班喎
日本個隻太過淋

樂天唔係韓國架咩

我整係食皮

放工即刻去買先

ok有買四送一

唔知點解覺得雪米糍入面啲雪糕特別香

好似有分日本同韓國